屯門 大西北人士注意！！巴士好爆 坐西鐵！！

962x!迫爆哂！！
等左3架車先迫到上去
屯門泳池站已經上唔到
大家請盡量坐西鐵！！！

香港人又connect

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

推

香港人加油。
利申西北人

再唔係上巴士，出9龍，
再轉mtr

西鐵好多黑衫

都可以！
屯門公路好順！

推 961屯門站已滿 安定兆麟已經上唔到

朗屏站都上唔到車

屯市961已經多人 要等幾架先上到

岩岩見到隔離架962B都爆人
Gogogo!

搭緊962B

西鐵好多黑衫，9成

同616相若

出發了！

好似加多左班次 岩岩上到

坐黨鐵黑全家

係龍門居等緊

幫推

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

暫時似6月9日果隻

962x龍門居車未開已經坐滿晒咁濟